頭先lunch time比訓導捉到我飲jolly sandy話要記我缺點

頭先lunch time頸渴就走左去7仔買野飲
咁呢排唔開心想借酒消愁又唔想飲汽水就買左罐jolly sandy來飲
點知唔小心比訓導見到佢行埋來話我著住校服飲酒精飲品要記我缺點
佢都on99 jolly sandy 都捉
果時我勁想寸佢我琴晚落bar飲black lable添啦
jolly sandy都捉，真係on99

我平時飲到三罐仙地先醉

全班最壞

敢唔敢連食兩飛煙先

寫依篇野條友大學畢業未？

我係凱婷 樓主係我FD子

邊有學校唔准飲jolly sandy架

咪記囉，有乜大不了

間間都唔比架啦

邊有學校唔準人食煙架
唔準搭我膊頭

喂你咁大聲做咩呀

記咪記
dse考得好，成績表洗撚見人

回頭是岸啦
聽fd子講凱婷都介左煙啦

你唔食我咪唔搭囉

你唔搭我咪唔食囉

喂你咁惡做咩呀

屌鳩佢啦

戒之前佢可唔可以連續食兩枝？

記缺點係唔會影響入大學機會 你咪由得佢記囉。
以前我真係好On9 驚啲老師記我缺點。

依家比佢罰緊留堂
我一個禮拜留足5日堂
邊個夠我壞

black label

好似之前睇過同一篇野